【突發】阿桑奇已正式要求川普總統赦免

Julian Assange formally requested a pardon from President Donald Trump on Tuesday morning, the Gateway Pundit can now reveal.

People from across the political spectrum have called on President Trump to pardon the WikiLeaks founder, citing the importance of the freedom to publish.

Assange’s fiancé Stella Morris, the mother of his two young children, has previously called for a pardon — but a formal request was not filed with the White House until this week.

Assange is imprisoned in the United Kingdom pending a decision about his extradition to the United States where he faces charges under the Espionage Act for his publication of the Iraq and Afghan War Logs. If convicted he could face a maximum sentence of 175 years for the “crime” of publishing material that the US government did not want the population to know.

In 2018, President Trump’s attorneys quietly made a case in defense of WikiLeaks throughout legal filings responding to a lawsuit filed by Democrat Party donors who alleged that the campaign and former advisor Roger Stone conspired with Russians to publish the leaked Democratic National Committee emails.

唔係PARDON 左啦咩

Are you ready

嗰個係「傳」Trump準備Pardon

仲喺英國扣押等引渡

18號報告加阿桑奇，拜登派唔知頂唔頂得住呢

份報告出左先講啦
當初夠話共和黨有5個提名大法官，結果係點你睇到
洗橫手既野點會唔係一不做二不休

18號report出唔到

但情報總監已經喺左媒訪問公開確認左選舉係有外國干預

又唔好畀大紀元呢啲洗腦，當你身在高位就明白高處不勝寒。

Trump跟本唔想動武，而家佢就係用公平手法攞民意，兩手準備，只要報告一揸手，就會自動歸邊架喇，如果唔係點解McConnell點解出嚟宣布承認拜登，就係想保命同兩邊都唔得罪。

而家登派傳媒全部阿叻mode 日日都攪緊登基，WFC

快啲pardon 爆大鑊

大咩紀元 ? CBS 記者講左份報告已經有結論 (不過標題就寫未有報告指大選受外來干預) , 係有外國干預大選 , 報告幾時交只係行政程序

傳媒就話L知佢啦，只要係叛國，美軍就可以介入上軍事法庭，你傳媒拳頭夠唔夠美軍大呀

而家阿桑奇咁順攤申請pardon，咁同話美軍處體外露有咩分別，根本就話畀班媒體聽而家係last call，因著蘇州過後無艇搭。

呢招以前叫骨牌效應，而家就叫蝴蝶效應，其實都係同一個concept

最好笑係 trump 3個全縮 得Thomas &另一個布殊提名嘅支持

我意思係指啲人信大紀元乜柒不利嘅嘢都話『洗橫手』。

至於份報告唔出，多數都係為咗準備部隊保護或者孤立重要人士／官員／人證／物證居多，唔存在咩洗橫手

有無料爆先？

"但情報總監已經喺左媒訪問公開確認左選舉係有外國干預"
Deepstate無所不用其極, 佢要你公開唔倒,甚至今日暴斃, 都仲得, 反正FBI唔查, 法院唔判, 左媒唔報, 就無事架啦

有無睇catch me if you can
trump好需要呢位天才hacker

我睇法就係因為有危險 , 所以先預先公開結果 , 份報告係用於配合行政命令 , 行政命令係包括軍管 , 萬一到時軍管都唔輪到 CIA FBI 去做野啦

好心佢收埋把口等人做野

骨牌同蝴蝶係兩樣野黎

有埋elon musk的話
trump仲驚咩可惜tesla要賺人仔

點解仲會有人覺得trump 係仲有兩手準備

其實由trump當選撞車撞到今日都係神化條燃屌

其實留意下佢哋3個人就知點解縮，因為要迫4個搖擺州自己告自己，減輕其他支持Trump嘅州份所面對嘅議會壓力。

而家德州、美軍同華盛頓遊行都證明到民意同軍意，望下拜登當選演講得7千人睇，高下立判。

所以我一直叫大家唔好心急，要有節奏去進攻，攻其不備應接不暇，12月底就曙光初現架啦

其實傻嘅都知有干預,只係希望份report寫得夠說服力爭取到更多民意用激烈手段

但再咁拖法就唔洗玩

佢d 料已經係歷史文件

再過多排, 已經可以正式公開
除左國家情報局想核實當年情報人真偽
其他人邊有興趣去研究

過左咁多年傷害性太低
分分鐘當中人物都死埋

拜登可否又取消赦免?如果得,咪自投羅莽?

幾時去左英國

班友盲目到好撚on9
查實李偲嫣雖然死咗但佢都有兩手準備

已封鎖會員
FlightlessBird

去左 10 年啦 , 俾 CIA 屈 , 走左去厄瓜多爾駐英大使館尋求政治庇護 , 之後厄瓜多爾受到神秘政治壓力 , 借啲意取消左阿桑奇個政治庇護 , 之後就俾英國拉左

唔記得點解block咗

拉左
姐係算係英國坐緊監？

James O’Keefe Twitter貼咗佢同奧巴鹿年代國務卿嘅對話錄音出嚟

骨牌有直接關係
蝴蝶係好間接既關係

屌你

同孟晚舟情況差唔多 , 不過就可能先引渡去瑞典 , 之後先美國

還好嗎
就上位

留意返屈佢個期係奧巴鹿
呢鑊一定要煮起成個民煮黨 唔係冇得返身
Clinton Obama一定要送佢地入關塔那麼灣 呢班仆街真係送佢上斷頭台都唔抵可憐

呢堆偽君子好聽說話講盡然後暗地裡壞事做絕 直接間接害死全世界咁多人命
唔知嗰啲關鍵人物嘅「意外」、「自殺」事件到底有幾多單係由呢班友策劃㗎呢？

唔差在講埋克林頓家族賣軍火比恐怖分子 比人周到再殺人滅口 我都唔明浸咁耐都重未捉希拉莉條八婆入監倉
睇黎而家先開始收網

hack 支那!